唔再suggest去邊度lunch/dinner 了

想比下意見
一係就唔食依樣唔食嗰樣
一係就唔應
之後食完又嫌三嫌四,大大聲話唔好食..

就算真係唔啱你胃口, 虛偽啲講句 “ok啦” “唔算太差喎!” 都好少少...

咁叻咁多意見你唔suggest?

所以一同朋友食飯，我從來都唔會出聲，等佢地發板

去百里香

冇錯！
次撚次都係我做搞手
個情形同你一樣
而家佢地鍾意約就約我完全唔會出聲加意見
鍾意就出黎食個飯唔鍾意唔撚見都冇所謂

如果係一班人嘅話 好簡單 負責搞果個 俾兩個日子兩個地方出嚟 好似好民主咁投票 唔投果啲當唔嚟 中伏嘅話就係你地投嘅

如果係女嘅話 就祝你好運

我有個識咗十幾年嘅frd group 近兩年我都廢事出去同佢哋食飯 唔出聲食花生睇吓邊個搞好過

揀緊餐廳肯應你話唔鐘意食都好呀
唔岩咪揀過第二間

我問朋友話食乜好
佢地答我冇所謂
咁我咪揀間再俾埋名佢地,佢地話好
結果去到門口然後話唔鐘意食呢啲
真係吹漲

😞😞😞

無錯 百里香實有一款岩你口味

唔投當唔黎咪姐係好多人唔黎

好多人唔黎姐係無引

無引姐係唔撚出

飛左佢

如果一開始無意見 食完都唔好有意見